［麥太保挽留區］1

挽留 好友淡友都開始掛住你了

窗外陰天了 音樂低聲了 我的心開始想你了

去左邊？

仲加緊limit?

東亞有無攪錯，麥生咁有米，加個limit 都咁慢，等執啦

買樓

好掛住麥生每日樓市劈價新聞

3zero真係撚狗高手
淡友一個個比佢撚死晒

係麥生自爆credit card limit 咁醒目啫, 仲要係得嗰十皮.....

往往失去先識珍惜挽留

我當年讀大學張M power學生卡,銀行加加下都比左30萬額我。
佢張黑卡真係笑死人

玩留

一日最衰都係東亞
得嗰十萬limit學人整到張卡黑色
等卡主有誤會

最衰東亞, 又少左D 娛樂

佢轉左台 邊有走

為左測試加LIMIT
我係渣兜試申請加30萬 (利申戶口得幾千蚊 非出糧戶口)
佢叫我UPLOAD收入證明 我特登唔UP UP左張供款statement

仲提 唔好再提limit 麥生唔返嚟點算

唔好嘈啦人地打緊去架啦

笑左

結論 唔使收入都肯加LIMIT

麥sir冇樓已經好慘

有母幹同幾百萬cash

睇完個po更加唔洗返黎

開頭我以為佢會貼下倉貼下車匙
點知貼張100k卡
係街執個c9都多過佢啦

出面又有另一個麥太
一雞死一雞嗚

其實唔難

好似matrix咁
麥太保只係其中一個neo
神neo最後都會出現

保保

淡友要團結啲
唔好一個一個咁出
要一堆咁出嚟先夠打

洗版式麥太
點解啲淡淡都三尖八角，搵件正常啲都咁難

呢排d淡淡都係煩膠傾向
無咩料 好空洞

有名你叫廢淡 緊係廢架啦

成日提1617年價，AA9都叫佢無錢死撚開啦臭乞兒

比華利山賣緊08年價 好快啲周圍去睇樓耡啲業主

一對爛鳩鞋都要補完又補，仲要新年著，可以有幾有錢？

仲要貼上網搵認同感，比人串乞兒

佢自稱有首期，又話住屋成本低，我就好質疑囉

抹屎 屈蛇 麥太保 其實唔難 都係同一條友

原來去左時事台

復古呀
你識條鐵咩

推到麥sir強勢回歸

仲有冇新淡呀？

好mean

其實唔難最近一星期好活躍 不過低質好多

麥sir

麥蛇如果冇走到 今晚屋台一定覆雨翻雲 挽留

麥蛇：唔潛都潛左咁耐，睇定啲先

世事都比你看透了

唔係開左post咩